p牌想買部5-10萬既二手車 想要後生啲既車

各位師兄有冇好推薦
睇中 odyssey
golf tsi
audi a5

1999 Toyota corolla

2007 Nissan Tiida st 1.8 sedan

Fielder hybrid

有啲薯仔

呢架好似幾好 如果買 咩年車會好丫

Ae110

後生就飛下車啦
335i
s5

唔好簡sedan 買hatchback就好睇好多
比起fit/jazz/golf tiida真係腳車首選 後座闊落 樣又唔差 2012年打後嘅仲有eco mode 又慳油
4萬唔洗有交易 5萬夠你搞埋驗車牌費保險保養

咩年份GOLF
鍚住揸 GOLF啦

感謝師兄 講究得好清楚去28car望望先

12 但啲人話vw好易懷

Ae110(後生版)

z4硬頂
325i跑車

P牌第一部車係拎黎學車同練車，有錢都唔好買咁貴，比盡5萬搞掂所有野拿拿聲上路拎經驗，揸熟左d路先諗換心頭好啦

大牛

Odyssey 點後生？

感謝師兄分享

Freed

A5祝好運
一買記住買2.0先比較好

我架13 a5 1.8渣左半年都冇
即時轉會，唔計佢有冇力
波箱真係好屎好垃圾
成日死火要入車房

可能我唔好彩
但車係型既

我都係13 A5 1.8
揸左兩年都無事

你就好啦
其實上幾手車主，都好大責任
香港人好小人錫車

Prius GT3 型格之選

Mornings

買二手 audi有咩要留意

見carousell 12,13,14 Audi A5 A6都好撚平就知好大機會出事

14/15 Jazz Rs gk5

E82 135i

買架新啲年份嘅Golf
呢個價錢 14-15年 Golf GT 都買到
MK7 個波箱無咁易壞
然後1400cc 牌費平
個款又後生醒目

mini 2014

crz

Is250
十年車都靚仔

試清楚冷氣
呢款車最撚大獲係冷氣唔凍

基本上冇野壞係幸運
Audi買二手就要買12年之後
出名滲油，波箱廢
雞髀都應該夠期換
其他問題如死火..有時整完都會繼續出現

除非買2.0，就好小小
我同啲fd掂過Audi 同VW都不了
要買就買17年打後

同埋個1.8cvt波箱真係on9架
要有心理準備
起步衰到冇朋友
踩得深響胎勁白痴

你要買歐洲車可以諗下mini countryman S

Odyssey Absolute RB3

Odyssey rb3真係正

唔怪得咁平啦 我見啲mk仔都買

Mk 6 golf gti 10年點睇

個fd揸個陣成日冇為意 起步一大腳就震

連登得兩架操車用嘅車
AE110、MX5
完

golf gti mk6啦，濕六冇咁易死波箱
執返兩皮應該夠揸返幾年

點樣睇 乾 濕

Mazda MX-5? 新仔岩揸咩？

vw 2000cc或以上都係濕式
咁樣會易明啲
或者你睇波箱嗰spec都知

P牌揀呢啲車保費唔會好貴咩

mx5已經好簡單直接仲要細細架，點會唔啱

Mark X GRX130

要飛既 fiesta st?

golf 要買2014或之後的。
audi不了 bba入面最多野壞。
買部320i咪算 講價應該講到10皮的

320i都係好選擇
可以學下整車 多個技能傍身

巴打我有部520i想放
你有無性趣

Tiida真係好撚7正
我兩個月前出左部 新手之選

Alfa Giulietta

13年 7代打後都ok

NA/NB 濕地練救車一游

Passat

2014 lancer gt

P牌想出15萬以下波子有乜建議？

傻嘅都知買2.0, audi車唔渣4䡱真係反智
1.8頭轆咋

搭單問
Lexus 06-07年 ES300點睇
心急人上

Gti Mk 6 09前期係咪好易壞波箱 買唔過？

16 年A3

BMW 525i Touring

點解咁撚平

Odyssey怕唔怕太長
唔係成日滿人諗吓Freed/stream?

唔怕整golf都得嘅，或者118i a3

搵部12-13年既a5不如10-12年w204 c200，鑊氣應該少啲